msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2021-07-26 12:08:06+01000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-26 16:09+0000\n"
"Last-Translator: clearstripe <sakurasan000510@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/jamovi/surveymv-"
"i18n/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.16.1-dev\n"

#: surveyPlot/ui[2][0][1][1].label
msgid "Additional options"
msgstr "추가 옵션"

#: surveyPlot/options/box.title
msgid "Box plot"
msgstr "박스 도표"

#: surveyPlot/ui[3].label
msgid "Continuous Plots"
msgstr "연속형 도표"

#: surveyPlot/options/freq/count.title
msgid "Counts"
msgstr "개수들"

#: surveyPlot/options/dot.title
msgid "Data"
msgstr "자료"

#: package/analyses/surveyPlot.menuGroup
#: surveyPlot/options.menuGroup
msgid "Exploration"
msgstr "탐구"

#: surveyPlot/options/labels.title
#: surveyPlot/ui[2][0][1][0].label
msgid "Frequency Labels"
msgstr "주파수 레이블"

#: surveyPlot/options/freq.title
#: surveyPlot/ui[2][0][0][1].label
msgid "Frequency Type"
msgstr "빈도 유형"

#: surveyPlot/options/type/grouped.title
msgid "Grouped bar"
msgstr "그룹 바"

#: surveyPlot/options/group.title
#: surveyPlot/ui[0][1].label
msgid "Grouping Variable"
msgstr "집단 변수"

#: surveyPlot/options/hideNA.title
msgid "Hide missing values"
msgstr "결측 값 숨기기"

#: surveyPlot/options/labels/inPlot.title
msgid "In plot"
msgstr "도표 내"

#: surveyPlot/ui[2].label
msgid "Nominal / Ordinal Plots"
msgstr "명목/서수 도표"

#: surveyPlot/options/labels/onAxis.title
msgid "On x-axis"
msgstr "X축에서"

#: surveyPlot/options/freq/perc.title
msgid "Percentages"
msgstr "비율"

#: surveyPlot/ui[3][0][0][0].label
msgid "Plot Elements"
msgstr "도표 요소"

#: surveyPlot/options/type.title
#: surveyPlot/ui[2][0][0][0].label
msgid "Plot Type"
msgstr "도표 유형"

#: surveyPlot/options/type/stacked.title
msgid "Stacked bar"
msgstr "스택 바"

#: package.title
#: package/analyses/surveyPlot.title
#: package/analyses/surveyPlot.menuTitle
#: surveyPlot/options.title
#: surveyPlot/ui.title
#: surveyPlot/results.title
msgid "Survey Plots"
msgstr "설문 조사 도표"

#: package/analyses/surveyPlot.menuSubgroup
#: surveyPlot/options.menuSubgroup
msgid "surveymv"
msgstr "설문조사"

#: surveyPlot/options/desc.title
msgid "Variable description"
msgstr "변수 설명"

#: surveyPlot/options/vars.title
#: surveyPlot/ui[0][0].label
msgid "Variables"
msgstr "변수"

#: surveyPlot/options/violin.title
msgid "Violin"
msgstr "바이올린"
